前線係戰士的話 和理非就係後勤

槍口對外 目標一致 缺一不可 不要受分化 割席更不會發生 呢d係敵人的計謀 要認清我地目標

大家每一個行動都會互相影響到大家
唔理夢遊去左邊, 有夢遊就係岩

無錯 比更多人知道

要出街！去邊都好！

重諗緊出唔出黎?唔好諗啦 快d出黎迫爆佢

推推推

係前線 網速好慢

推爆去